佢話發展得太快

明明我地都互含過

含完都仲係處 遲dd先囉

ok